有無人好鐘意飲阿華田/好立克/美祿

好想買一大罐返屋企冲黎飲，但次次同人講鐘意飲都被人笑細蚊仔

冇

係幾好飲

細蚊仔

話時話都好耐無飲過呢三隻

落煉奶冇得輸

有無試過好立克溝華田

same
唔明點解大個一定要飲檸茶奶茶咖啡先叫大個

冬天做完運動 低過12 13度時會飲

美祿
不過多數出街都唔會飲呢啲，因為啲人落好小粉好撚淡
都係自己係屋企沖先正

40歲， 琴晚飲咗一大杯華田先瞓

其實飲紅酒，你亦都可以話係利賓納溝酒精
自己鍾意就好，唔駛理人

兒童鴛鴦

茶記有無得叫

講起又真係好耐無飲 揾日飲下先

華田同美祿
唔知點解由細到大都覺得好立克好臭

3溝 正

識飲
有時都會買阿華田horlick 糖食 美䘵朱古力都好正

好立克正
我仲鍾意飲利賓立 咁我咪大細路

老豆唔鍾意飲阿華田，之前759 $5x一大罐好抵
凍holicks 最正，出街飲正過屋企沖

美祿唔知點解好淡

呵瀝正到仆街

唔係叫柯華田咩
糖都好食，唔知仲有冇

冬天飲熱華田係人生唯一溫暖

講起就即刻想嘆返杯暖笠笠

試過走去叫, 跟住個呀姐問返我係咩黎

華田走奶

時事台🙄

識飲一定兩溝

milo 我喜用凍水沖

坡狗好鍾意飲 milo

連續七年食嘢一定會叫凍華田

其實呢D有無無糖版？

好燥熱

無糖邊道好飲呀

戒糖

樓主死全家

樓主死全家x2

推 Luke de Pulord: 香港人玩twitter打國際線真係有用 - 分享自 LIHKG 討論區

好立克係保健營養, 我搵過最L平得優品西60, 有冇黃係有平好立克賣
天氣凍整返杯一流

得罪講句所謂嘅「大人飲品」多數都係無益嘅野
只有熱檸水係正常
飲華田可力根本係理智選擇

茶記D華田係加練奶落去。

有冇整俾你

冇啦, 我話咁華田算, 叫左都唔知會整杯咩出黎

叫開華田少甜

我覺得好飲喎

認同
以前同7、8個同事出去食飯
都係得我同另一個會叫熱好立克
其他人個個都叫奶茶、咖啡
有次俾人話口味似細路
之後都轉左飲檸水
起碼健康d

有冇賴尿?

每日都飲

少數有見過有得叫

Milo好正，就咁食d粉好正
不過出街飲果d甜到頂唔順..